目標係林鄭！ 警民唔好被利用！

一切皆因強行修例！

6月9日之後所有衝突、受傷、拘捕、仇恨，全在林鄭冇心解決問題。
明知市民、警察衝突對立日益嚴重，林鄭無動於衷！
似乎睇住市民警察拼個你死我亡，才是林鄭的心意！
所有香港人（包括市民、警察）都被林鄭利用！
香港大亂、中央震怒，才是林鄭的目的！

市民、警察本無仇恨，只係立場唔同。
再多的市民、警察頭破血流也改變唔到林鄭。
市民、警察矛頭唔好指向對方。
市民的仇人唔係警察。比起五大訴求，近日嘅衝突其實唔係大事，唔好俾對警察嘅憤怒蒙蔽雙眼。
警察的仇人唔係市民，你要效忠嘅唔係林鄭！你要盡心盡力服務嘅係香港市民！
大家一齊諗諗，點樣減少警民衝突，將矛頭直接指向林鄭。

大家的共同敵人只有一個，林鄭月娥！因為佢係魔鬼！😡😡😡

警察本無仇恨？下下到肉，插人眼
屌你老母臭閪三毛就死開啦
有連仔icon唔用用啲On9 Emoji

你應該去藍絲群 撐狗群度講

小弟做左

好有中央推晒所有責任落林鄭身上既味道。林鄭，中央，警犬都係敵人，唔好以為可以將所有野推得一乾二淨。

btw,

共同敵人系中共

市民、警察原本真係冇仇!
「下下到肉，插人眼」係被人利用，失去理智。
次次出去都變成衝突、受傷，係我地目的咩?
我新人唔用連仔icon就三毛?
咁就係自己友?

純粹仇警係容易令運動失焦，打得黑警一兩個，反而幾十個巴絲受傷好唔抵
但係唔代黑警無罪，我地可以專注返獨立調查委員會

廢話 我夠知擒賊先擒王
捉棋 一開波都砲2平5 食9你隻卒啦 唔係點將軍呀你老母
人地督卒食佢有咩問題 你一開局就飛將??

啱! 不過藍絲多數冇分析能力，所以先喺連登講。

同捉棋好唔同！ 捉棋兩邊都師士象車馬齊。我地冇將冇帥，但有幾十萬隻卒，玩法點會用同樣捉法？

目標係中共
但係警察企係佢地前面

>> 好有中央推晒所有責任落林鄭身上既味道
共產黨係好狠9, 一直都係! 但中央話係香港內部事務, 推卸話從未叫林鄭修例. 矛頭唔指住林鄭指邊個?
前線警察唔少係狗, 係被仇恨洗腦嘅狗. 有冇辦法令佢地清醒d?